{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024528",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피자루"
    },
    "text": "営業時間は毎日12:00~21:00で、毎週火曜日は休みです。 ここは勉強会、集まり、デートに良い場所として知られています。 様々なメニューもご用意しております。 アメリカーノは3500ウォン、アイスクリームクロッフルは5000ウォン、ブルーベリースムージーは5000ウォン、かき氷は11,000ウォン、アイスクリームワッフルは10,000ウォンです。 ここは広くて静かな雰囲気で楽しい時間を過ごせる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "毎週火曜日は何故休みですか？",
            "answer": "毎週火曜日は定休日としているため、お休みです。"
        },
        {
            "question": "ここはどんな場所として知られていますか？",
            "answer": "ここは勉強会、集まり、デートに良い場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、アイスクリームクロッフル、ブルーベリースムージー、かき氷、アイスクリームワッフルなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームクロッフルは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリースムージーは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームワッフルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ここはどんな雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "ここは広くて静かな雰囲気で楽しい時間を過ごせる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 327
    }
}